屌人鳩做嗰班友根本唔會成到大事

成日屌人鳩做﹐出完去就返屋企第二日返工﹐口講話要一擊即中﹐一出黎就有幾轟轟烈烈﹐實際上永遠只會得把口﹐點解？因為一出手便知有沒有﹐呢班人一出手就會露底﹐日日屌緊既人﹐突然變成自己 ﹐仲邊有顏面繼續生存落去？
咪唯有不斷鳩嗡講下計劃﹑屌下人﹑串下共狗﹐圍爐取下暖﹐咁岩鳩嗡中一樣野﹐就可以講「xx 又中！」﹐然後繼續打J

成功係要靠無數次嘗試﹑無數次失敗而形成﹐說穿了就係嗰班人怕失敗﹐靠咒罵人去安撫自己既心靈。
你話遊行無用﹐可能對你黎講係無用﹐但對好多人黎講﹐係一支強心針黎﹐可以睇到有幾多人係同自己同一陣線。成班狗喺你面前﹐你揸乜都唔會敢衝埋去啦﹐但你身邊前前後後都係人﹐一個衝就成班一齊衝﹐咁先有成功既機會！

跟住呢班人實會話﹐「遊行左十九幾年﹐就證明左遊行唱海闊天空無用！」
啱！十九幾年證明左「純粹」遊行唱K 無用﹐咁咪加野落去囉﹐遊行只係聚人既方式﹐有人先有野做到﹐呢幾年已經多左好多唔同既抗爭方法：
抵制建制商戶
瘋狂交稅
瘋狂投訴
佔領
魚蛋
形形式式乜都有﹐百花齊放﹐唔得咪試第二樣囉﹐試到得為止

你估你地係超人咩？一拳就打爆共產黨？等你救地球呀？等到人類死晒都未等到你出手啦！

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

同公務員一樣﹐少做少錯﹑唔做唔錯﹐我永遠是對的

今天我......

啱呀 不過出去遊行都唔會成到大事

係，上網齋屌左膠鳩行抽下水威力更大

認真駁唔撚到

今晚乜事？成班失敗主義撚，鳩做撚全面進場

係，聽日起身再屌左膠，大事可成

出去玩百萬行難道又能成大事？既有大家都唔能夠成大事，一動不如一靜

係，堅持網上鍵國

你上面呢套簡直可以叫熱狗字典
好慶幸熱狗終於收皮，唔洗影衰社運人士

u mad

講撚中哂

上網講係無用
出去遊行一樣係無用
兩樣野無衝突

成班小學雞以為成世loop雙學左膠篤灰大台糾察人鏈鳩做鳩行就可以將得唔到民主嘅責任轉嫁他人，喂，出面有個post講屋企人政治立場，有超過一半連登仔嘅父母都係藍絲奶共人士，如果你怪左膠次次鳩行鳩做前唔該怪左果班藍絲連登仔父母先啦

係，上網齋屌仲高尚d

遊行完﹐嗰班人又係時間出黎刷存在感﹐FB 嗰班以為自己係 KOL 既中二病仲多

本土派同五毛冇分別